[不起眼女主角培育法]小說/動畫綜合討論區2

春假，為了購買動畫 BD 而打工的安藝倫也在櫻花飛舞的道路上遇到了某個少女，對該少女感興趣的倫也更以她為女主角製作了相關的同人遊戲。一週後才知道，該少女是他的同班同學，名叫加藤惠。
為了製作遊戲，倫也陸續找了繪畫高手澤村·史賓瑟·英梨梨來負責插畫、學年第一名的學姐霞之丘詩羽來寫作劇本，共組同人遊戲社團。
之後學妹波島出海和表姐冰堂美智留也加入社團，一行人以 Comike 為目標開始進行相關的遊戲製作。

BD發售情報:

BD第五卷 好評發售中

BD第六卷 12月27日發售

Event情報:

冴えない彼女の育てかたFES♭～glistening moment～

上個post
[不起眼女主角培育法]小說/動畫綜合討論區

官方Twitter

安野Twitter

留名

樓主好偏心 淨係擺惠

惠世界第一

擺惠就夠晒啦 其他WFC

惠

支持

買唔到sega隻景品啊

你兩隻魔鬼

我都想買
邊到有

幾時公佈第3季

正皮留名

惠痴留名

lm

卷五終於到

等睇開箱文

我都到左 但係崩左一角

同左amazon講換貨 開箱要delay

巴打擺低tg?

惠癡的自我修養

推一推

你講solo live? 定不起眼fes event？
如果係solo live 你要留意安野twitter
每間公司都唔同
多數半年後先有消息

好呀,唔該
solo 淚果個
好想睇,希望會出

有冇人想event 本場刊

由於有巴打隻卷五崩左隻角，小弟不才接力開箱

外盒封面，校服圍裙仲著住拖鞋煮飯仔，真係好gfable

盒背係件外套

內盒係個書包，話說blessing soft個logo幾靚

今卷cd首歌係出海翻唱既true my heart

特典小說係部電腦

打開仲有劇情簡介同true my heart既歌詞
望到個powerpoint就有chur project既陰影

bd盒封面同背面

最後係隻cd

巴打接力開箱 咁索性接埋第六卷佢啦

你地真係魔鬼黎

接力結果咪又要交返棒

不起眼完左好驚惠BB過氣

點會

呢幾隻 figure 會唔會有地方賣得平過日亞？

多謝巴打嘅bd 返去開嚟睇下

慳返果筆錢記得要黎買卷六

卷六封面真心靚
窮學生 goods figure同bd凈係企到一邊咋

之前訂嘅景品到左 有冇巴打已經攞左？

我聽日先拎 上個post有巴打話實物唔錯

哭了
呢隻我之前係精品訂過 之後好似退左錢
原來又開番訂

各位巴打惠果隻景品有冇實物睇下

Lm

FB page見到嘅

有著衫咪幾好

Ageer

訂咗但係我仲未收到電話

追1/4啦

去信和問下 因為有幾間都話有少量現貨發售

兔女郎我訂完先發現係1/4 唔知擺邊 好鬼高

終於到手

終於拎咗貨 真係幾靚

以sega手工黎講算係咁

一舊水嚟講 真係算唔錯

我都係未買到現貨

原來一舊水咁平

去左信和問？

其實景品同figure既分別係咪就係價錢

講質素嘅話Figure始終係高過景品嘅
所以價錢就相對比較貴

今日收得晏，聽日去唔知仲有冇

試下五月

聽日出去碰下運氣先

惠好靚

角川c93又出惠掛布
窮啦

本身預你100-200羊夾既野,qc真係冇咩好期待
買少幾隻都夠買pvc
但家下d新系列偶有佳作,睇下幾時出到鐘意既

月尾機票貴到

撞正聖誕假

臭雞katou megumin

eriri企最出

Show Blocked User - 𝗌tevefan1999

on9 死翻出去la
呢道最多都笑人敗犬
係冇雞架呢道

btw Show Blocked User - 𝗌tevefan1999

同第一季果幅構圖成對比

咪理啲on9啦

死番出去啦范生

咪quote

臭雞eriri
臭雞utaha

今季個幅圖細緻好多

深哥沒有極限

可以睇得出詩羽先輩同我英梨梨既眼神係祝福緊惠同倫也

唔知會唔會出掛軸

一百蚊真係超值

又冇想像中咁差

後面d小說

新送黎個卷都係有d痕····

再退

再派

又有？

我晏d影張相上去睇下佢今次受唔受

聽日就event

見人準備d野

應該已經有巴打飛咗過去日本睇?
去唔到event表示等睇包膠

信和3樓，你上fb search 369就有
我剛去信和，得返369有咋 好彩

景品同埋之前訂嘅都拎左

PS3壞埋無得睇bd 媽呀

儲錢買部PS4啦

其實仲有咩途徑睇bd

我今日都買左
景品QC真係唔錯
仲要係制服ver

ps4

xbox

搞到我好想買 窮呀

中哂三個 唔洗再排

咁好彩 仲有冇買其他野

有動畫加藤惠比既朱古力

買五千yen送？

今日有無巴打去左考

有fd去咗做helper 你去考N幾？

有冇人買咖哩

廢j n4

三位車主好有默契

應該互相識，幾個係學姐後面吹水

哇 呢個掂 想買

its finger chopping good

エロ過ぎ

畫展

第一站居然係台北

香港依舊冇人權

冇人接頭搞都係一個問題

呢隻必買

貼吧今日發神經
有無現地組轉下今日event的repo？

出劇場版

一陣係總集篇

大西同春奈當場喊左，要人拎紙巾俾佢地

新作or總集篇都好 好過咩都冇

有劇場版係咪即係冇第3季

我覺得有劇場版已經好意外 咩都有可能既

Lets gooooooo
希望香港會上

好滾動 想喊

啱啱見到
正呀

有人分析 劇場版做8.9.10.gs2
跟住第三季做11.12.gs3.

刀劍都係出完劇場版之後先有第三季

出埋u.m.i三首歌

嗚呀

新映 we trust

美智留同出海係咁酸自己冇戲份
Live個貼圖自己得一個貼圖
LOVE iLLUSiON 又冇得唱

忠於原作 出海都叫好少少 美智留就

咪叫名人啦，叫日本人

想知公布劇場版現在有咩反應

最深印象一定係大西攬住愛衣喊

安野應該都好開心
佢自己都好鍾意惠呢個角色

I know that feel犬西

其實愛衣攬住大西，搞到自己都有d淚水
好似動畫詩羽同err咁

有冇我真由寶寶出場sin!

聽完名人巴打你講我都覺得好似呢幕

愛衣同大西真係好有愛

yes...
又係鐘意埋同一樣既野

好感動

終於出劇場版

愛衣正宮位

係就正

魔禁都有三期，我唔信冇野係冇可能

多謝巴打比料，買到恵隻景品

出就實出既 係差在幾時姐

松岡love illusion 好癲

勁唔勁得過非法素材個版本

勇者塔黎 聽左十幾秒就頂唔順

屌，原來我打錯
自食一打

好歡樂，loop左半個鐘
諗緊將1:36嗰段攞黎做鈴聲

笑到痴線

邊個天才咁樣編曲

唱帝國華撃團，由松岡讀中間果段獨白
又係痴線

英梨梨真係好陰公 學姐都叫有條獨立故事線比佢 英梨梨即使有都已經完咗仲要只係得一個分支劇情 敗犬得特別陰公

學姐都係要輸比真由

想像到個畫面有幾好笑

有冇勇者可以聽哂成首都可以忍到笑

尋日日場朗讀劇內容
話倫也佢地去唱k
一開頭個個爭咪唱，出海就黑化話一期得自己冇角色歌唱
搞到個個怕左佢，讓佢唱先
之後到美智留唱，唱完婊佢冇戲份，之後
err同詩羽冇心機唱，叫加藤唱先
惠唱完ETERNAL♭之後，err同詩羽入左Dark Side
話呢d就係女主角，而我地只係背叛者
倫也頂唔順氣氛走左出去
點知隔離房係春奈同妄想桑～op,ed live
之後倫也返房話隔離房係春奈同妄想桑
冇人信
Err：嘘松
之後到err同詩羽唱「DOUBLE RAINBOW DREAMS」
加藤再唱GLISTENING♭收尾

要屈神做大神一郎本身已經

笑左
邊個負皮我
出黎單挑!
真由寶寶點輸

學姐咁正點會輸

感受到現場氣氛有幾high

勁煲DOUBLE RAINBOW DREAMS

究竟真由同惠1v1夠唔夠抽🤔

唔夠

not even close
btw小櫻點睇defer十幾年先有得讀中學

其實一早讀完，只係依加先講返個故事比你聽

both win

夜場朗讀劇內容
Live 次序一樣，不過內容唔同
一開始已經話內容唔同，變左做唔知食咩字音大會
，勝出的人可以得純米大吟釀
之所以變成咁，出海表示好似見到茅x愛x收賣左staff
（呢個位愛衣好可愛）
鬥到最後得返加藤同詩羽仲未被人out,為左枝純米大吟釀互相針對，被其他人話鬥到呢個位，已經同角色無關，係中之人的競爭
倫也:點解一場event要搞成咁，明明應該要大家一齊開開心心
Err:倫也，唔係！
大西：松岡桑你講得好啱

有無巴打收訂單 之前訂左18年2月出果隻惠Figure ANIPLEX換衫果款
無位放 求接收

土人？定其他？求圖

。。。。

呢隻呀

無位呀

買sww野你就有位

一開盒就望實我

600蚊係張梳化

成日覺得佢個樣淨係岩面麻聲
但係其實周時會配達克妮絲 學姐呢d痴線角 成個人好二次元

有無人可以share松岡首love illusion 完整版黎 好頂癮

松岡真係好敬業

第十一卷(中文版)已出

第十卷都未買

好撚正 有冇DOWNLOAD LINK

某程度仲正過3個女主角各自既版本 係咁轉聲

又要俾錢

新人留名

甜到癲

幾時譯哂全集，可以一次過買

仲有3本 你預去到下年9月

齊齊等

第十一卷甜撚到糖尿病

已入手

岩岩玩完DDLC 睇番次十一卷壓下驚

快到

咁好賣應該好快出12 13

呢個加藤惠個名好生面口

一野買全卷

多D新人咪好
雖然完左

唔係仲有既咩
雖然寫到好似死曬

出劇場版又再戰一年啦
賺夠錢開第三季又有排玩
想睇下之後仲會有咩加藤惠

小說完結左啦

得番學姐本漫畫仲連載緊

Delay咗

岩岩都睇到
係咪加野

貼吧有人推測係深崎畫唔切堆特典

買齊全卷個特？

好似有好多款

要去那須閉關

真係估唔到會出劇場版 唔會係總集篇掛

喺 aniplex 買 bluray 嘅巴打
你地用邊間轉運？
因為買4～6巻嘅特典係香水

tenso 話說我之前第1卷訂左先 跟住先訂其他卷係咪都有全卷特典

我見tenso話唔運得香水...

aniplex 我一次過落order
為左快d有第一卷嘅特典
我之後喺amazon淨買第一卷

搵唔到第11卷

最近成日聽BD 5呢兩首第八集用過嘅ost

呢首係惠同倫也和好果陣播

呢首就係兩個食飯果陣播
兩首都好好聽

睇黎真係幾好賣

我見樓上班ching話出左，我第二日已經即刻去買

我星期六買嗰時係最後一本

信和無哂？

星期六去好多喎
真係咁好賣？

世萌第一

恭喜惠bb

另一位去比狗屌啦

清好波

想問第二季完係接小說第幾話？

第八卷完

第二季=五六七卷加外傳girl side,接下本既就第八卷，不過動畫有改過小小內容，建議補埋第七卷

【冴えカノ】MXF「澤村・スペンサー・英梨々」フィギュア 明日予約開始

唔該哂

個鼻

加藤惠BB

C3有安野

上次為左個簽名捉個fd訓左晚街

Letssss gooooooooooooo

！！！！！！！！！！

咁多位巴打到時見

人生第一次訓街獻俾安野

邊度有得買簽名版

不見不散 之前為左部ps4 pro訓過九展出面條街 會展就真係未訓過

沙田巴打好易認

你地好勁 訓街
淨係排過粒拉物販要訓
之後去日本睇live就冇排過夜

早前新加坡果次個簽名板

如果到時真係要訓街 一齊有個照應都好

未必架 可能到時就唔易認

你黎 ？

唔係 上網搵嘅

我好似明你想做d咩

訓街不了
要上班 去見真人算

上次塊寫名板出左d意外屈曲左

屈得好嚴重？
我果塊都有少少不過唔算太顯眼

Ok顯眼吓

有收集舞台問題
大家準備問咩

有冇睇小櫻

有冇睇高達

好咪好似新加坡C3咁係不起眼果度買夠唔知幾錢就有簽名飛？

可唔可以問安野會唔會黎開live

依家未知
等佢公佈詳情

今次講左又有簽名咩？

其實咩都未講 凈係話會嚟

各位到時見
好想要塊簽名板

簽名上年攞過 始發去就有

BD5特典小說翻譯
食用前請先預備墨鏡
新婚夫婦的日常

痴線

有無人用開bookwalker

信和搵唔到11卷

#metoo
屯門書軒都冇

我等佢出齊上網訂

想買個加藤攬枕
第一次買呢D,有無枕芯推介
枕芯係日本amazon買唔買到同應該打咩search

角川幾時先肯出

真由

充滿惡意

個網係咪有毒 一入去就個mon白晒咩都睇唔到

番左貨 啱啱買左

聽日去望下先

敗犬起外傳都係敗犬

朝早話要返去，到夜晚仲未走

等咗兩個禮拜終於買到

買咗

我懷疑倫也老豆老母一早知惠既存在
成Q日都唔係屋企比機會佢地

係知

買到+1

惠老豆老母都應該知啦, 個女成日第二朝天光先番屋企
正常老豆老母都唔俾佢出街啦

第10卷倫也去搵佢姐夫訂旅館都知啦

呢篇 入面有冇劇透? 我追到 第7卷咋, 如果有我睇晒 先再追

時間順序
七卷五章>呢篇>七卷六章

順著睇呢篇會顯得依個章節更加甜

有冇app 有埋插圖？

Book Walker

ipad cap圖

flag

先手必輸

召喚真由巴

想問下係Book Walker買完書
可唔可以output做ePub用其他reader app睇?
佢自己個APP好廢

我覺得不行 用開邊隻咁好用

EPUBReader
而且拎唔到出黎執左個APP就乜都冇哂了

台灣角川+日本果邊出資喎

我都係見官方味咁濃先比錢

但好似冇出夠資整好個APP咁囉
"1.1.1 版本的新內容
修正iOS 6、7的支援問題。"

"相容性： 需要 iOS 8.0 或以上版本。與 iPhone、iPad 及 iPod touch 相容。"

除左台版無得直接睇商城我覺得唔錯了

安野好可愛

豆腐ハンバーグ好唔好食

google咗大概係咁嘅樣
btw安野真係好天然呆

安野d相大部分都係食緊嘢 望住佢食嘢時嘅滿足樣 真係好治愈

メニュー

Need 88

真由輸真係永久退出呢個post了

改名加藤惠

相樂真由加藤恵

學埋雪菜想全部都兼顧好難唔輸

我大勝利

其額劇情係咪丸戶寫

有無人會收周邊
初版小說、店特、bd連特、掛畫之類

真由同惠一樣都係好女仔

入面咁多WA2梗
我覺得佢應該有份監修

舊年C3買咗惠著住和服果幅掛畫

最正係泳衣個幅

Eriri又賣 仲有隻hot limit figure

呢個eriri好正

最貧個個變左色氣役

好正

雖然喺aniplex+落左order
但睇完圖後好想喺animate再買全卷
但$$$

amazon好似係動畫原畫

唔係深崎畫爭好遠 sosad

唔係深哥狗也不屌

甜到漏

個3個特典 輸最多既敗犬 除最多衫 露最多

為左惠幅特典
最尾都喺animate買一set

老實講惠既話，唔仲衫反而想買多啲

Ching真係有好大覺悟

新年快樂
あけおめ

あけましておめでとうございます
希望劇場版會喺今年上映

入黎拜年

大家新年快樂

今季又可以聽到安野把聲

Overlord

最後果卷bd冇人開箱？

延左期1月31

仲諗住托人帶返黎，原來延左

見到隻和服figure有鋪頭到貨 有冇巴打已經攞左？

我訂果間未有消息

加藤恵 和服ver. 1/8スケールフィギュア お届け日決定のお知らせ（ANIPLEX＋）

対象商品につきまして、お届け予定日が決定致しましたのでご案内致します。
商品の到着までお時間頂きましていましばらくお待ち頂けますと幸いでございます。

＜お届け日＞
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
2018年1月20日（土） お届け予定
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━

お客様ご自身でお手続き頂けます！

咁O岩O個排去名古屋直接改左送到酒店收

好似有和服通知 不過冇訂
朋友話我知有

早幾日係bookwalker買晒13本

虎之穴全卷特

btw出海

講到明無出海既
第一季虎之穴件全特都係呢四個人
要埋出海就等埋ANIPLEX個張啦

路人角色不了

中文未出哂

睇晒13本，bookwalker應該會出新一本

All my ...
番工睇到好辛苦
深崎咁搞我地

啱啱去咗拎貨

佢趕工趕到宜家先講新年快樂

果日我家姐去日本幫我睇 996元港幣
窮學生買唔起淨係買左校服裝

冇錢買

信和$1080

等埋私服土人就收手

已訂

頭先係精品買仲係$1022

我果日見精品$1098

轉價唔奇
好似琴晚都仲係1022

特典

Disc 6 已經無得訂

想問下虎之穴個抽選特典係咩？

同一幅畫既毛毯

最近追返呢套

劇情黎講其實幾得意，有時會講返一d而家嘅社會現象都幾到位
但係有無人都覺得賣太多肉，一開始睇第一季又賣肉作畫又崩崩地真係差d棄

BTW，第二季第三定第四集講真人版爆死嗰套係咪鋼練?

果陣時鋼煉未上映

btw真人化爆死比比皆是 應該泛指大部分真人化電影

始終套野係賣囡囡唔係賣劇情
電影佢都有話係幾套 無話指名一套

因為其實第一季差唔多成季都係用嚟介紹人物

其實我都唔太明做乜分2季，第一季嗰個都唔算end咁濟

不過原來套野主要賣肉，咁嘅話劇情都算幾高質

因為整唔切/成本問題
整片公司要睇套野受唔受歡迎先會諗整唔整
如果唔係會蝕到仆街

咁講啦 唔係賣囡 係賣人設

安野個talk show係主舞台 要上網預約

夠唔夠人搶

mon實

有冇link

未有預約link 要睇官網

有無人食多左雷神朱古力, 其實我覺得唔算好食, 但唔知點解就成日買黎食, 中左毒

FF係megumi餵，有加成

唔記得係咪tim tam味,好耐冇食

其實邊度有得賣

同買，未係香港見過

7仔都見過 不過好似唔係間間都有

7仔就有

講開呢D動漫食品
我好想試埋大老師成日飲果隻咖啡
香港邊到有?

MAX咖啡？香港邊度有就真係唔知...

飲品機會真係好細，食物都仲有機

次次去日本都飲返罐

得個甜字 唔覺得似咖啡

飲過一次 糖水

日本人好似唔係點飲得苦

冴えない彼女の育てかた♭」全巻購入特典別送のお詫びと[特典自動付与]受付締切のお知らせ（ANIPLEX＋）

いつも[ANIPLEX＋]をご利用いただき、ありがとうございます。

本メールは「冴えない彼女の育てかた♭」Blu-ray/DVD 1巻～6巻のいずれかをご購入頂いているお客様へお送りさせて頂いております。

┏━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
■「冴えない彼女の育てかた♭」全巻購入特典別送のお詫びと [特典自動付与]受付締切のお知らせ
┗━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━

この度ご注文頂きました「冴えない彼女の育てかた♭」Blu-ray/DVDにつきまして、製造上の都合により全巻購入特典「キャラクター原案・深崎暮人描き下ろしおめくりタペストリー」を商品同梱でお届けする事が出来ない運びとなりました。全巻をご購入頂き、楽しみにお待ち頂いておりますお客様におかれましては、ご迷惑をお掛けいたしまして誠に申し訳ございません。

お待たせしております特典につきましては、お届け時期が確定次第、改めてご案内をお送りさせて頂く所存です。商品と別送となり、お受け取りのお手間をおかけいたします事、重ねてお詫び申し上げます。

また、その他の連動購入特典につきましては、下記の＜特典自動付与 受付締切＞までに対象巻をご購入頂きますと「冴えない彼女の育てかた♭」Blu-ray/DVD 6巻 お届け時に特典を同梱させて頂きます。

＜別送致します購入特典＞
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
●全巻購入特典
キャラクター原案・深崎暮人描き下ろしおめくりタペストリー
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
※特典分の配送費は弊社にて負担させて頂きます。
※ご注文内容や配送先にご不明な点がございましたら下記カスタマーデスクまでご連絡ください。

＜受付締切前のご購入で同梱致します特典＞
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
●4～6巻連動購入特典
選べる！ヒロイン ファブリックミスト＜加藤恵/澤村・スペンサー・英梨々/霞ヶ丘詩羽＞
●全巻購入特典
キャラクター原案・深崎暮人描き下ろし全巻収納BOX
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━

＜特典自動付与 受付締切＞
================================
2018年1月22日(月) 24時まで
================================
※連動購入特典には数に限りがあり、予定枚数に達し次第、当サイトでの受付は終了となります。その為、受付締切よりも前に早期終了する場合がございますので予めご了承ください。
※受付締切を過ぎますと、対象商品をご購入頂いても連動購入特典の付与はされませんので、ご注文後、カスタマーデスク宛にご連絡ください。在庫がある場合に限り、特典を付与させて頂きます。
※受付締切までに対象商品を全てご購入済みの方は、1月24日(水)以降、ANIPLEX+「購入履歴」にて特典付与状況をご確認頂けます。注文伝票をご確認ください。
※現時点で購入頂いていても特典付与されていない場合がございますが、1月24日(水)までには、特典付与が反映されますので、ANIPLEX+「購入履歴」にてご確認頂けます。

●ご注文履歴はログイン後「購入履歴」にてご確認頂きます

●「冴えない彼女の育てかた♭」Blu-ray/DVD お申し込みはコチラ

※全巻購入特典は、同一アカウントでBlu-ray/DVDいずれかの対象巻をご購入頂いている方が対象となります。別アカウント（メールアドレス）でご購入頂いた場合、対象外と認識されてしまうことがございます。
※長期不在などで返送されてしまったご注文も、連動購入特典の対象外となります。
※「コンビニ払い」を選択した場合、注文時より3日間が支払期限となります。この期日を超えますと自動キャンセルとなりますのでお気を付け下さい。
※ほか注意事項は上記URLよりページにてご確認ください。

全巻購入特典の別送につきまして、今後は二度とこのような事が起きる事のないよう、十分に注意し再発防止に全力を挙げる所存でございますので、何卒ご寛容を賜りご容赦くださいますようお願い申し上げます。今後ともANIPLEX＋をご愛顧賜りますようお願い申し上げます。

想問下篇野係咪話特典要分開遲d送？

好似係
運費由佢地包埋

轉自隔離聲優post
2月10日(六) 【網上登記: 1月23日 12:00】
14:30 “Saekano Flat” Special Stage in Hong Kong
希望大家都搶到位

我頂 present個日

屌…膠公仔cos megumi....

終於追唒第二季，真係好好睇

想問下原作黨，詩羽同英梨梨係咪已經做好倫也會同惠喺埋一齊嘅覺悟，放棄愛情選擇事業

惠真係好女仔黎

學姐好似一早都feel到冇機，Eriri就唔知
等其他ching解答

我惠世界第一

呢個時間點應該一個係一個唔係
趁仲有個heart睇埋小說啦

我惠同真由都係世界第一

咁未有兩個世界第一囉

技術上真由係第個世界

Yup

呢個星期睇動畫已經睇到唔睇嗰陣都諗緊d劇情點發展，小說真係要放假先敢煲

但係喺第二個世界 真由情況不容樂觀wor

根本無可能唔係第一

幫倫也幫到盡，又識煮飯，偶爾毒舌，不離不棄，盡心盡力
冬comi原咗嗰幕真係睇到心都涼埋

就算真係噉倫也都執到啦，有人願意為佢付出咁多

不要再說了

動畫打後小說啲情節真係黐線㗎
估唔到skype都可以咁好玩

魔王惠

Skype果段

屌 C3
希望安野嗰日唔會見到佢…

寧願睇安野自己cos返佢

無人可以cos到惠

Cosplay is mk behavior

死,話咁快到2月
唔知aniplex隻惠會唔會delay

接受唔到

其實算cos得好過好多Coser
但係MegumiBB無人可以Carry到

係wor屌
就出啦wo要留錢

大家記得聽日12點

驚搶唔到

誓死搶到

提完又多幾個同你搶

信住先

今日諗住預先練下 聽日搶唔到就on9了。

imas秒滿 ?

救世珠

我聽日撞哂時間...
有無巴打可以幫我留多張

搵埋同事幫手搶

我可以呀

希望大家聽日可以戰勝歸來

梳化系列

唔該巴打

呢個姿勢

大家準備好未

gg乜都無

今日有咩買

由頭到尾都入唔到個site

C3 安野stage
準備12點入去已經full哂

無法連上這個網站

我填完資料禁繼續之後寫住處理中係咩料

垃圾server
轉足5分鐘
都已經秒速打完d 資料

有無企位

喊出嚟，未夠零一分入到去已經full咗

外圍應該有 唯有早d去霸頭位

木板fans太多server唔穩定。。
琴日中好順

屌你老味 有冇人搶到？

屌 load左五分鐘俾人彈左出去

處理中，但唔敢f5

我都係

祝你地搶到啦

唉屌

F5左 佢應該處理中就f5得掛

彈左出去就連表都填唔到

唔知佢咩玩法
填左資料之後就轉左另一個page話處理中

朋友有
唔知佢會唔會自私食

填左email wo仆街啦 唔通送左個位出去

成個post都無
一定係造馬

上面咪有2個有

場外見

帶個欖枕去相認

F5咗，冇

咁樣係咪收得皮？唔敢f5

我果度已經顯示滿座

我f5左

me too

處女中

試下開第二個page入去睇?

過左40分鐘咩都冇啦

我01分入到去見到乃木坂已經full左

一個鐘等下先啦

maybe have bot

i mean樓上處理中個d

處理中嗰啲都冇咗
係咪真係成個post都冇

都幾肯定係

安野個場拎到啦

成功申請!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

等佢個Page refresh?

我都得左啦 幾驚出左page就冇左

再入番page就得 佢有record

早知果下就唔f5啦...............

我係一填哂 見佢處理中就熄咗個網頁
之後見到呢到有人拎到飛 我再開返填返申請個時啲資料

頂我冇

Same

我填定資料等12點一禁就死ser，再load返入去已經滿咗

等聽日搶神谷算

我都想睇kamiya

有無飛都好 大家10號見

應該都多人搶

希望角川 aniplex自己再搞簽名會啦

坐咗入去係咪唔比影相

你邊見過event比影相

第一次抽到

苦主揮手區

有D真係唔理你

去過日本d event /live都知唔得啦

係吹你唔脹唔係唔理你
如果你地個個咁影人地下次可能唔想再黎
到時唔好問點解冇香港份

『冴えない彼女の育てかた♭』
雑誌の表紙風にデザインされた加藤恵のTシャツ！

2018年2月9日（金）～2月11日（日）に香港で開催の『C3 AFA HONG KONG 2018』コスパブースにて先行販売予定です。
国内流通はコスパ秋葉原 ナリタサテライトステーションのみで販売

黃牛死全家

Buybuybuy

其實個英文名點解會譯girlfriend，明明寫埋係heroine

heroine好似係日文拼音黎

譯個條友一早已經睇到結局

唔係掛

著唔到出街嘅款都唔係幾想買

之前有件係灰色，遠睇唔係好覺眼，買咗

日文都係寫作女友讀作女主啦

標題劇透

呢件都OK
起碼著得出街

依件正常好多

呢幾件咪幾好 著得出街真係好重要

C3 曼谷 會場先行販賣件tee 靚好多wor

有一定買

有朋友帶入安野
又搶到怪獸娘
大滿足了

葡萄
真由巴打有睇超人Geed?

琴日咩都搶唔到 但今日好彩搶到鈴木同神谷 但始終差少少野

搶飛真係考手速
唔小心撳到奶木板
反而撳唔到安野

有睇開飯田event
前粒拉牙
上套orb都有睇
Geed應該得閒補翻

淨係搶唔到神谷
唔小心撳到乃木板 冇心的

未去過C3, 係咪搶唔到飛 就完全見唔到安野

搶唔到可以企圍欄出面
不過一定塞到爆

有飛有冇機會搵安野簽名的？

有飛都驚太多人塞係出面攪到入唔到去

我估唔得 因為今次應該純粹係Talk Show

佢有條隊係專俾有飛既人排隊入
同條欄分開

同埋黎食野

有機會另外再有event既？
3P都係另外有簽名握手

睇錯自膠
得簽名

有3p應該冇安野了

有飛條隊係先到先得 定係要跟返飛個number ?

仲要去睇夜景

真係要去驗眼

twitter頭頂仲係山頂夜景
好女仔

唔知仲會唔會去飲許留山呢

去食沙田柚

好女仔

一手許留山一手starbucks

上帝可唔可以創造一個唔係食緊野飲緊野既安野

やすのみ

同安野一齊瘋狂食沙田柚

個幾日 出街 撞下安野

聽到把聲 已經滿足

原來有簽名會

邊度有得買簽名板

lm睇詳細

不得了

安野愛香港

死都死返塊簽名版先得

係咪到時要訓街排隊

唔知可唔可以叫佢寫上款To木之本桜

上次排安野簽名都係排通宵

Ching上次幾點開始排

11～12點夜晚，飛的到左會展已經100人到排緊，仲未計壓縮檔

諗起上次仲要買夠$350先有得見安野
唔知今次會唔會都係咁

嘩屌

買夠350唔係問題 但唔會凈係得海報set photo book 同和服figure掛 我已經有齊啦wor

今次個隻figure一隻都好似成800幾1000

嗰時應該唔係都排安野，不過都有一半係

睇情況 如果真係要排可以組隊徹夜組

仲要套野人氣高過果陣

收工落去排定差唔多

lm跟隊 不起眼露營

我上次係朝早始發去排 狗衝aniplex都有

巴打住邊

屌 要賽跑 ?

唔跑點搶

屌 希望無人影

一係比人恥笑 一係搶到簽名
點揀好

唔好嚟返個反智轉身 應該就冇乜問題

元朗 上次係無角川同aniplex呀嘛 我知道角川一定死硬 狗衝aniplex

學火影咁跑

扮OP eriri咁跑

上次我都係朝早7點機先去排
條隊已經去到天橋
好彩最後都搶到Aniplex第90幾個位

可以組隊去排隊

簽名>>>>>>>>>>>>>>>恥笑

可能我推開個個簽名太易拎
而家對簽名真係冇感覺
唔會咁癲排通宵為簽名
你地加油

如果學姐都黎埋 條隊會排到邊

佔領會展 正式啟動

茅野咁多人推 一定仲多

但係上次同今次已經冇得比
今年7點一定冇啦

所以都係等簽名會公佈詳情先再算

大鑊，星期五有堂唔走得

學就成日有得番，安野簽名就得一日

仲諗 走啦

咪係
利申：星期五day off

搵人拍卡其實唔難
好似係

順便排埋我嗰份

係果堂唔走得

等公佈詳細先
朝早5點先去有冇機呢

我都諗住星期五走堂唔返part time去排，但係都係驚唔夠人爭

巴打諗住幾點開始排

好想請班排隊黨黎排

唔知幾錢

為左安野簽名，成個sem多左兩日天地

轉埋timetable

本來都諗過轉，下星期五飛過日本睇東山場live，見係走一日咪算，點知仲有安野

原來5號安野去台灣我都係台灣
不過台灣簽名係一早預售咗

武道館🤔？

係

轉timetable加一

屌 如果佢係完咗個主舞台活動先去攤位簽名 咁咪排黎都冇用

上次做法就星期五買夠幾錢拎籌，星期六拎簽名

星期六已經要射波去
請埋星期五比人屌死

考驗你嘅覺悟

工就日日都返，簽名就得一個

我都驚10號個星期六輪到我返

用盡幾年運搶到舞台飛
簽名睇黎冇我份

我諗排得通宵應該有嘅，不過未出詳情唔知玩法

咁星期五要走成日

星期五 3點半先收工 去到4點幾 5點 molamola

我收6
突然覺得好癲，試過通宵排演唱會only

未試過排通宵，係咪要帶睡袋嫁

放心，可能係星期四排呢

話時話 舞台飛一共有幾多張

等入舞台抽獎抽簽名咪得

已經唔夠人歐搶舞台，仲要抽簽名嘅話我會崩潰

有飛個啲人一送一張簽名

FF下都好

有睡袋嘅話會排得舒服d 我上次就禁紙皮報紙都訓到

最最最緊要係保暖防風 訓街真係又凍又大風 我果次凍撚到呢

我個次一個帳篷7個人唔夠分
基本上係冇訓過，條隊幾十個人係到睇片打call

其實果陣時我都以為捱到唔訓 因為又凍又得紙皮報紙 但就天光果幾個鐘真係忍唔到訓左

學下台灣個邊網上買飛咪幾好
120張飛 每人2600台幣
雖然又係要比人屌一輪

因為你真係攰。
毅成99蚊買個營囉

16年攞過一次 第2次感覺已經冇咁重要 今次都始發去排下 有就有 無就算

乜真係會扎營
睇黎要問人借睡袋

係街訓唔到，一入到會展等開場果陣即訓

R到老細半日假
應該請朝早定係請晏晝

如果返朝早就12點左右先去到

唔係星期四晚已經要開始排咩？

姐係請朝早 之後星期四夜晚去排

香港人真係做壞哂規矩
個個都前兩個夜晚去排

冇計，香港d動漫event唔係成日有
邊似台灣同新加坡咁好

要好似日本咁個個自己識得朝早先去排其實好難

有冇人記得上次係街放曬營條友

PK喇
諗住去大阪玩順便攞埋aniplex+成set bluray+特典
點知唔記得改地址變左做"出荷準備中"
希望佢比改地址啦

係咪係港灣道開始排 ?

終於拎左和服惠

聽我個朋友講今次依隻好似多人中伏

why？ 邊方面中伏？QC唔得定係咩

好似話件衫花花地
我果隻冇事所以唔知

我個隻都冇

和服個隻係咪上年定前年出?

佢本身上年出
Delay到今年

上年8月話出 delay到12月 今年一月拎差唔多 我都攞左 不過無拆 我成日買完figure拆都唔拆齋擺

出糧順手訂埋隻
英梨梨先幾正

想訂禮服惠果時已經截左 又miss一隻

梳化果隻定係另一隻

黑色禮服果隻

我想要隻泳裝

岩岩追番戀愛節拍器最新果集
學姐主場都仲係劣勢，真心慘

真由😈

放假一瞓醒就送到嚟，唔捨得開

咁唔好開啦

開嚟望下有冇事 聽講今次QC麻麻

話說舊年c3第一日11.30去都排好頭下 係咪因為冇特別活動

上年好似請唔到d咩人

岩岩上大陸仔貼吧法國原來有人漢化哂

準備好瞓街

500

鳩買500算

組團未

買夠500其實唔難，我上次都洗過咗$500
最大問題係今次名額少過上次

得返一半，唔瞓街都唔得啦

仲要分開兩邊

唔知朝早5點幾去仲有冇機呢

Ching覺得大約要幾點開始排？

準備星期四晚排

唔知嫁，上次我十二點左右去大約係正中間，又有巴打話頭班車去勉強趕到

今次有安野寫自己名真係不得了

食完din就去排

仲唔係留比舞台飛
射唔到波排唔到

唔知可唔可以拎埋張CD去簽呢

心中支持你地

星期四晚排到去星期六下就？哇屌

冇嘢了 自己 睇錯

其實知有咩賣未？我懷疑買嘢都要斗快 唔通要鳩衝鳩買鳩俾錢 之後仲要鳩衝去換簽名飛

有冇惠痴想一齊排，大家有個照應

通宵排?

應該會排

有興趣 幾點開始

屌仲要去買睡袋

買幅掛軸都差唔多夠數 but上一次黎係要買夠350 今次要500

星期五晚8點去有無機

俾多左錢，少左一半位，屌佢老母

LM 我應該9-10去

佢肯出平面圖未
要規劃最佳路線

好呀，有冇巴打識開group

研究下先 我都係第一次用

呢到都十幾多個
計埋出面真係龍爭虎鬥

各位加油

睇多次C3 Aniplex個簡介佢話會賣番舊年限定商店嘅野
應該係講緊呢堆 比大家參考下

順便依家諗定買邊幾款可以湊夠$500

個衣架

練定短跑

唉屌
我星期6要返朝早,收1點幾
係咪9號頭150個買夠500就得？
唔知射唔射到波
有冇巴絲組團

正確黎講係是但一間頭75個

唔知會唔會有人兜售

得原畫集同鎖匙扣想要 想要番之前隻杯

即係要去兩日

同安野同期去台灣
邊到有機會撞到佢

你睇下行夜市撞唔撞到佢

嗰晚肯定涷撚死

九成九周圍食野飲野

想買個個海報set唔知要幾錢
之前miss 左

點解仲未有得DOWNLOAD 初卷得到依加終於有安野首翻唱

安野把聲同首歌都幾夾

安野把軟萌聲真係好好聽
LOOP緊

好聽到喊

等緊有人放出黎 LOOP返幾日

Playlist又有新歌add

之前搵過原唱聽 都OK 唔似華擊團原唱大媽聲

唔怪得delay

安野

望過下平面圖
基本上由入口直接向前衝就ok

第一次一路睇歌詞一路聽哂成首
已經準備狂 loop
安野把聲真係好靚好靚呀！

果然係咁食

安野=食

第十一集後半部甜到糖尿

好撚大雨
今晚上101撞下佢先

Skype果段閃撚到眼痛
13卷仲閃

各位到時會衝Aniplex定角川??
本身想排Aniplex,但見角川FB話有C93呢幅掛軸買.......

有冇得睇兩邊分別有咩賣？

角川好似好多人
動物朋友好似都係角川

要買不起眼女主嘅商品先計

角川好似得呢堆

好似mama哋……

除左深崎 不了吧

仲有900蚊

去左旅行
唔係香港
有冇巴打可以幫買呢幅掛軸
我可以先比錢你先

點解打側咗

唔知係香港會唔會再同台下影相

公開處決毒撚

人生贏家

ME有得入去聽已經好滿足

想問係咪第一日就要去排？

根據上次嘅經驗，d名額應該第一日開場冇幾耐就比人清哂
而且今次名額仲要少過上次

冇理解錯嘅話，係咪9號朝早入去買滿500蚊，10號先簽名會？

冇錯
想去簽名會嘅首要條件就係9號買夠$500野拎簽名會名額(Aniplex同角川各有75個)
之後10號再入場參加簽名會

你哋幾點去排隊

可能係街 撞安野仲易啲

未join tg?

啱啱入咗

安野台灣簽名會Q&A

主：現在的大家都很想被安野小姐罵變態呢
安野：是這樣嗎？（很為難的樣子）
然後隔了一些時間
安野：是呢，在場的大家都是變態，大家是變態 ！（小惠的聲音）

主：請問安野小姐，關於劇場版，可以透露一些訊息嗎？
安野：說的也是呢，劇場版的內容是丸戶老師已經完成的劇情，而且丸戶老師會在動畫裡面加很多劇本沒有的內容。還有劇情是來自小冊子裡面的內容，我不能透露更多的訊息，但我保證，大家觀賞劇場版時，一定會大吃一驚的。
（所以劇場版確定是依照已完成的小說內容，還有BD附的特典小說）

留名睇劇場版直接做結尾

唔好啊 要有第三季啊

睇完小說13卷之後 英莉莉同學姐第3回已經睇唔睇都無所謂 個人黎講

FD3 Eriri同學姐果段戲好精彩嫁，一定要做埋佢呀

互打臉果PART ?

係呀，我想聽大西同愛衣做依段

第六卷到貨..今鋪用DHL 但都係有損
正面

背面
學姐 ?
內盒

睇到我好想玩呀...
BD盒

特典CD

好撚靚
特典小說

就快有我安野睇

有冇人會去接機

知日子時間咩？

平時d人接機都係自己估時間
正常會早一日 早機黎
如果好趕個d 應該就個日早機黎

想接機自己係機場等吧

你班痴漢唔好嚇親安野bb

我推個個都唔接
更加唔會去接安野

嚇到原機返日本

有無人知全卷特典幾時出貨

裝BD果個收納Box?應該已經出咗貨
見巴哈有個痴線佬買咗三set所以見到佢有三個box

深哥台灣畫展專題

我個個係填code 唔知會唔會遲D出

竟然係賣動畫畫風週邊

話說大家諗住點樣買夠$500

我都訂左三set...

連登痴線佬

雖然大概知Aniplex有咩可以買
但未出list所以唔知d野幾錢
所以到時先再算啦

收到風你地今日會去排隊

排緊

有冇人係1個人排?

第3位

今晚去排 既不如整個gp
之後分兩人一組照應嚇

吓

建議你爬文

哇屌

對唔住 其實我鳩up

第幾

宜家去排仲有無機會呢

270幾都有機 唔係個個都係為左搶簽名
祝你地好運

btw幾點開場

12點

冇

希望小櫻巴可以盡快面對自己內心既真正想法
其實你內心剩係中意小櫻 容唔下其他人
所以將張簽名讓比我啦

做到撚屌歐洲人

前年攞過 今次已經無乜所謂 有飛睇main stage已經好滿足

拎埋主舞台飛=超級歐洲人=我

恭喜

去唔到排 希望仲有下次

小櫻表示：坐係度都贏

良心責備下，食唔到3p
覺得應該留返俾d本名

無事get 大家聽日見

坐咗17粒鐘，唔係咁都唔贏吓話

聽日main stage

其實簽名根本就唔可以話係歐洲非洲，係我哋通宵達旦排隊嘅回報嚟
但主舞台我唔否認

[集思廣益]如果有問答環節嘅話問咩問題好

正常：鍾意香港咩嘢食
搞事：有冇睇小櫻clear card

梗係問有無機黎開live啦

9成機會無 香港好少請聲優黎開solo live 歌手多

睇下邊個啦

可唔可以幫我簽個名？

有既 下個月有坂本真綾囉

自己一個難啲

今日去左許留山未

pile

去許留山撞下佢

係 旺角 成日都見唔到佢

瘋狂食野

睇 Twitter已到 香港

安野食魚翅

傻豬黎既

最後都係冇出去企，做孝子

仆街 個fd中撚左 佢比飛我果時 拎左佢格黎果張

有朱古力送呀

我想屌佢老母 佢dd黎 第2季都未睇完

哇

臉豬dum幾脹下
但係對腳又唔係

歐洲人學會

唔知會唔會派唔哂 剩番再抽

唔好FF啦

食屎啦歐洲人

可以親眼望到已經好開心

我連見都見唔到
太多人

好

agger

點解香港冇公處毒撚

地方細撚到咁

真，個台細撚到痴線

台灣仲細過香港好多倍都有影

傳家之寶get

拎左朱古力果3位

出街睇車

算啦 有簽名就滿足啦

人地用盡一生運氣黎抽

點都大過香港掛

感覺今年好似d展覽俾人縮細左，今年個場好似好大咁

有個25件衫

佢件衫係學姐？

3p 出現mc批判dd事件

有冇人上鏡
利申：比人影到

撚屌歐洲人 如果張相清d應該會影到我企喺鐵馬外d非洲位

有一個我fd黎 即刻屌出黎

唔係歐洲人
玩手速only
Btw 比fd carry

sor想講大舞台

冇fd 冇手速

坐係入面睇都幾辛苦
要抬頭..睇到條頸幾酸痛

企係度逼到對手郁唔到咁濟...

咁有得揀你揀坐定企

坐有機收朱古力 仲洗諗?

啱

好失望

真翅定假翅

帶得佢去食，都唔會假得去邊掛？

日本對魚翅呢樣野無乜意識 好少人知咩事 唔怪得佢

好掛住安野

日本人食乳鴿、雞腳嗰啲，係咪都會覺得不可思議？

無知係最幸福
希望佢永遠唔好知咩事

會
㗎妹正常唔敢食雞腳

我自己就覺得俾安野早d知發生咩事反而會好d

呢個情況有d似好多日本人好鐘意成龍 但唔知成龍喺香港個朵已經臭晒

咁都抽到水

人地民族鯨魚都食

唔係特登抽 而係好多呢d因為唔了解而產生誤會

同日本人講起香港 十個有八個都會講成龍

前一個stage就畫左隻崩壞成龍出黎

今日安野之前既乃木坂先講完成龍

屌

所以我咪話係抽水

我冇去睇乃木坂 禁啱唸到先講

諗起香港Tower

九龍公園

唔經唔覺就爆post
開定新post先

幫推post